正式宣布！男兒當入樽係漫畫界Number 1

正評

負評

一直都係 洗撚你宣佈

請投票

睇漫畫都打冷震眼濕濕
真係搵唔到第二套

當年係咪週刊來?

真男人一定係投呢套

爛撚咗尾好可惜

唔爛尾啦，咁既結局先夠真實
同埋因爲有遺憾先更記得

又搞笑又運動又愛情又熱血又打鬥
好屈機

踢出我天地呢

岩啊，呃正評可恥，負皮比樓豬既

腳波冇人睇的

真係好撚熱血

無人可以挑到機

你覺得係咪係囉 唔通要人入黎話你唔係咩

唔係我主觀覺得係，係客觀投票大家都咁認為

好唔好睇 你多人投極咪又係主觀投票
你依D質素同火影世界第一 同火狗一撚樣

無聽過多數嘅主觀就係客觀？火影，sorr, 無識

你係中國人 你全家都係中國人添

膠乜春 唔夠多數啊?

屌你老尾真係丟人現眼

呢個邏輯有d問題，點解投票等於客觀？

認同就正評，唔認同就負評，唔鍾意唔投又可以

推

又要人挑機 又拉返去玩客觀投票 又主觀又客觀

佢地last拍手果幕真係睇到我打冷震 雖然運動漫畫我鍾意衝鋒21多啲，但打山王呢場真係將成套漫畫推到顛峰

睇哂成套野先會明流川同櫻木give me five係幾咁熱血

我都鍾意衝鋒21嘅作者嘅野，好熱血。不過slam dump dunk 我覺得人物嘅描寫更全面，每個角色嘅故事都好精彩，呢方面真係好神

咁嘅結局都好，因為要完個故事，迫到井上落足左心機去寫山皇對湘北，相信漫畫世界，無一場比賽精采過呢場吧！雖然SD入面都有好多精彩比賽...

係 打晒冷震

整返首先啦

炎之男😭🔥有血有肉又寫現嘅真男人

痴撚線 每一格都扣人心弦

仲要流川同櫻木既關係、交波果下真係喊出黎

安西話流川一直比唔上仙道就係因為佢唔會交波，
不過打山王呢場流川終於明白隊友既重要
可惜冇得再睇湘北再成長

好鍾意安西教練

安西先係由始至終都無放棄過既男人

一早放棄左三井

佢只係一個根本唔理球隊，當自己黎渡假退休既垃圾

因為三井加入湘北只係井上作到三井佢地去搗亂對三井產生感情先無啦啦作到三井原本係籃球隊

鳩衝21緊隨其後

投乜9票

左手只是輔助

我對藍波冇咩興趣都覺得好撚好睇
踢出我天地, 足球小將完全冇得比
btw, 運動動漫黎講, 衝鋒21同排球少年都好正

我們我消防員點睇？

足漫最高肯肯定是我們的足球場
伊武劍輔(三浦知良）型撚到斷腳都入波

真...
無足球漫畫超越到啦

樓主講廢話

櫻木依下真係好型

依個真，如果即接剩係睇山王依場，只會認為打籃球隊友傳波好正常姐 跟住give me five

未必，個人覺得足球風雲同逆轉監督同我們的足球場係同level
當然伊武同自己講我回來接你了真係睇到射
籃球漫一定係slam dunk啦，之後嘅籃球少年王、籃球樂翻天係好睇但都差左幾班 （real唔當籃球漫）

呢排睇第一神拳都好撚熱血
利申 SD忠實fans

agger
超強爆發力

足球風雲而家d人未必接受到畫風

次次睇都毛管棟 好正

真係睇其他運動型作品都冇slamdunk個種感覺
成個故仔完得好靚 每一幕都好深刻
每一個角色都好有血有肉

睇頭幾本以為係 gag 漫 都幾撚好笑
之後

我反而鍾意睇九里濱果一章
因為掛川一開始就係勁
我鍾意睇弱隊開始多D

單行本都拖到過一百本之後
你D熱血好快會變冷

SD真係好完美
無論畫風劇情角色都係超一流
難怪可以起當年jump黃金年代
只輸全盛龍珠贏到幽游排萬年老二
如果要挑剔既只有頭半啲gag有啲太過火搞到似搞笑漫仲多啲

好少漫畫最尾一戰會係頂鋒
衝鋒21 龍珠 火影全部最尾都跌哂watt
井上藝術家牌氣話完就要完唔比臉jump成就呢套永垂不朽嘅傳奇

雖然尾期畫風大暴走
不過臨尾果十幾話真係正到黐線

足球風雲就算啦，後期招式暴走

駛鬼宣布咩
根本一早公認咗啦

同意 如果唔係又好似衝鋒21個d 全日本之後全亞洲全世界大賽

個尾根本收得勁靚 先至上神台
井上：因為青春的夢想往往是不完美的…

slam dunk 要睇動畫
雖然結局去唔到尾
但 配音 歌曲 音效

個熱潮咁勁應該同動畫帶動有關
漫書人氣唔及動畫勁....

就計音樂呢一part, 都係全漫畫界嘅number 1

唔好開口埋口都第1啦 好小學雞

第一神拳

每個人都有佢嘅觀點同選擇，我覺得slam dunk係世界第1，我唔怕講

無睇一排
一步同宮田究竟打左未

我覺得稻中同SD齊名

稻中又係正到無朋友

世界第一係百變小櫻magic咭

小天使糖糖好啲

其實真心睇slam dunk係唔會睇動畫，漫畫先係佢精綷，所有籃球既分鏡係世界級，唔睇動畫都明佢連貫性

呢個真

漫畫jump黃金時代長期老二只輸龍珠贏幽遊，要靠動畫帶動？

點解唔會
唔可以兩樣都睇

問過網球王子未

問左，網球王子收左皮

輸左俾DB

綜合
01 七龍珠——鳥山明 1638
02 灌籃高手——井上雄彥 1612
03 海賊王——尾田榮一郎 750
04 獵人——冨樫義博 483
05 JOJO奇妙冒險——荒木飛呂彥 438
06 幽游白書——冨樫義博 385
07 鼻毛真拳——澤井啟夫 341
08 死神——久保帶人 275
09 火影忍者——岸本齊史 265
10 浪客劍心——和月伸宏 227

除左SD之外，好似冇咩漫畫可以係冇對白都表達到果種壓迫感

我個人比較鍾意係打山王工業果場

臨尾櫻木同赤木講，仲有得打呀、有得追呀

果種赤木追求左咁多年，就係想有一班不放棄、打到最尾既隊友

呢份浪漫先正

輸比龍珠少少姐，兩個都係漫畫頂峰中嘅頂峰

咁即係唔係第一囉

唔緊要，我心目中依然係SD第一。當然，龍珠嘅支持者多過我姐

話時話動畫版結局係去到進軍全國, 之後就無
漫畫係去到邊

咁講地位龍珠的確無愧漫畫界第一
SD有咁近真係算係咁
不過估唔到幽游會咁底

同埋樓上講赤木果段係畫得堅到肉，幾格黑白回憶，再加幾加4個隊友話有得追，最後一格赤木流眼淚，簡單，直接，又立體咁表達左赤木當時既心情，井上畫山王戰係完全將SD推上神枱

山王真係會睇到想喊

佢哋贏陵南晉級，櫻木叫大猩猩唔好喊嗰度

就係井上決心要完SD, 先咁用盡平生之力去畫好山皇之戰！如果又係拖完又拖，永遠都結唔到己嘅漫畫，你估山皇之戰仲會唔會畫得咁令人刻骨銘心

依幕

咁執著做乜9
利申：DB fans

好熱血

主題曲一奏，已經毛管桐。

我都唔知咁執著做咩 好睇咪好睇 硬係要第一第一都唔知做乜柒 唔係第一就唔好睇咩

唔止漫畫 動畫d歌都好熱血

無記錯的話， SD 仍然係單行本平鈞銷量日本歷來最高